（學英文）有咩卡通好推薦？

South Park

Rick and Morty

ben10

To be fair, you have to have a very high IQ to understand Rick and Morty. The humour is extremely subtle, and without a solid grasp of theoretical physics most of the jokes will go over a typical viewer’s head. There’s also Rick’s nihilistic outlook, which is deftly woven into his characterisation- his personal philosophy draws heavily from Narodnaya Volya literature, for instance. The fans understand this stuff; they have the intellectual capacity to truly appreciate the depths of these jokes, to realise that they’re not just funny- they say something deep about LIFE. As a consequence people who dislike Rick & Morty truly ARE idiots- of course they wouldn’t appreciate, for instance, the humour in Rick’s existential catchphrase “Wubba Lubba Dub Dub,” which itself is a cryptic reference to Turgenev’s Russian epic Fathers and Sons. I’m smirking right now just imagining one of those addlepated simpletons scratching their heads in confusion as Dan Harmon’s genius wit unfolds itself on their television screens. What fools.. how I pity them.

And yes, by the way, i DO have a Rick & Morty tattoo. And no, you cannot see it. It’s for the ladies’ eyes only- and even then they have to demonstrate that they’re within 5 IQ points of my own (preferably lower) beforehand. Nothin personnel kid.

peppa pig

Bob’s Burgers
Mr. Pickles

簡單少少就睇遊戲王，G Gundam呢啲。咁當然緊係英文配音啦。主要係畫面靚，又有劇情。

深少少就睇family guy。 美式動畫就好少會靚過日式架啦，不過呢類夠賤夠搞笑既卡通片根本唔洗靠畫面。

rick and morty, South Park, Simpson呢啲都可以睇吓既，不過就唔係咁啱我口味。family guy算係我唯一笑得最多既卡通片。

Happ tree friends

The Simpsons 認識美國文化

竟然無人講my little pony

boku

Mr. pickles 剛出season 3 , 必睇

Futurama

如果想一路睇一路跟佢啲口音讀

應該睇美國定英國卡通好？

pingu

Good boy

Mr pickles

要入門學英文一定係my little pony或者gravity falls
其他好似SP同Rick&Morty唔係唔好睇，但成人向講得又快又有俚語